越係唔想見到嘅人你會越見到佢

一心諗住避開你唔見你會忘記你
但係晚晚發夢都夢見你
我真係好辛苦啊

越諗要避開佢
其實就係提醒自己呢個人仲喺度

越想忘記佢越記得佢